起人工島比大陸人住 不如中國割地歸香港

割左廣東深圳比香港 蝗想入藉香港咪住廣東
10000億起個島住出海好住d?

割地歸港 但撤除關口 中港一家親
到時就開心

割完後非香港居民直接驅逐出境

咩年代, 仲諗住深圳會割比你香港 ?
香港割比深圳就差唔多

明明有大灣區計劃 每日150個番大灣區團聚 仲邊有住屋問題

割左西九同香港地面以下啦